# PruebaJava

Prueba de admisión de Java

## API Rest

Metodos Rest

| URI  | Metodo | Descripción |
| ------------- | ------------- | ------------- |
| customers/:Id/products |GET| Customer Available Products Retorna los productos disponibles que puede seleccionar el cliente |
| order/ | POST | createOrders Guarda la orden En proceso| 
| customers/:Id/orders | GET | getOrders Retorna las ordenes del cliente |

## Ejecución

El frontend esta hecho en angular y el backend en springboot

Se debe ejecutar el Frontend primero con el comando npm install y luego npm start

El frontend se ejecuta en http://localhost:4200

El backend se ejecuta en http://localhost:8085



